如果你有问题，请毫不犹豫地联系当地的选举官员。ProPublica的《确保你的选票有价值的大流行指南》| Susie Armitage | 2020年9月16日| ProPublica
不要犹豫，联系一下，我会给你提供注册信息。是什么因素促使我们行动|约瑟夫·哈德森| 2020年9月4日|华盛顿
鲍威尔指出了一个风险，他说“如果过度通胀压力得以建立，或者通胀预期将逐步上升到与我们的目标一致的水平之上”，央行将毫不犹豫地采取行动。随着美联储主席鲍威尔对通货膨胀的新方针《李·克利福德2020年8月27日财富》的出台，低利率可能会持续下去
当英国政府在多项政策之间犹豫不决时，它可以从一个月前已经面临类似困境的韩国人那里得到建议。科幻小说探索了冠状病毒大流行| Mayurika Chakravorty | 2020年8月9日|奇点中心所揭示的相互联系
这些人在那里联络你，并为你提供合适的资源，所以不要犹豫，伸出援手。如何获得30亿美元SBIR项目“美国种子基金”| Devin Coldewey | 2020年8月7日| TechCrunch
他毫不犹豫地从她的图书馆藏了一些马克思主义书籍，因为她担心军队会用它们来对付她。教皇弗朗西斯如何成为世界BFF |杰森·贝里| 2014年12月21日|每日野兽
当队伍进入终点站时，瑞克毫不犹豫地战斗。《行尸走肉》中的卢克·天行者：里克·格里姆斯是现代神话中的完美英雄|里贾娜·利兹克| 2014年10月28日|每日野兽
这也意味着美国的工人，像西班牙的工人一样，可能会犹豫是否与这些病人打交道。你能治疗埃博拉并保持安全吗|Abby Haglage，肯特塞普科维茨| 2014年10月12日|每日野兽
虽然花了一段时间看了这篇文章后，我有了自己的怀疑，但我还是不敢去猜测问题到底出在哪里。黑洞是存在的。《坏科学》也是如此，《马修·R·弗朗西斯》2014年9月28日《每日野兽》
由于残疾缠身，一些人可能会犹豫是否立即披露他们的差异。残疾妇女对付约会网站巨魔|伊丽莎白·海德曼| 2014年8月1日|每日野兽
草甸鼠先生毫不犹豫地使用了它，他是那些在任何地方都很自在的幸运儿之一。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
他看着她的喉咙，叹了口气，似乎有些犹豫，然后突然弯下腰，好像要亲吻她的喉咙。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
许多最早的鉴赏家现在犹豫是否将“最伟大”这个称号用于瓜内里乌斯或斯特拉迪乌阿利乌斯。小提琴和小提琴制作者|约瑟夫·皮尔斯
查尔斯·霍金斯爵士也许会犹豫不决，不敢相信六十年的经验几乎不足以让我们明白。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
这是一条有益的法律规则，各地的法院都会毫不犹豫地执行。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯